12/6反送中 添馬公園天氣熱

8點鐘 有冇人會去涼冷氣